今個星期六 黨鐵活動

五大訴求 缺一不可
黨鐵唔係諗住 獨善其身呀！
聽聞活動只限員工參與 但外面條行人路就…

無咩事我出番去做冷氣智障

7婆為自己鋪後路咋！唔好中伏

《777終極自救》加兩條友入監狗會「提供建議」，香港人咁都袋住先？

唔好意思, 借Po
五大訴求 缺一不可!